荃灣海濱男性浮屍身穿黑衫黑褲及黑鞋

今早10時許，警方接報荃灣海濱公園對開海面早上發現男性浮屍，消防及水警輪到場撈起，死者身穿黑衫黑褲及黑鞋，身上有傷痕，警方正展開調查。

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

唉

究竟係搵d大陸屍喬裝黎白色恐怖
定真係有手足死？
成件事好迷

警犬打死左人直接掟落海
真係天才黎

發現浮屍係十點幾
鄺仔遇襲又係十點幾
巧合得神奇

開始一D掩飾都唔做，試市民底線

無ge,鬼叫6月到而家最傷果個都只係無左半隻手指

係咪阿don

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

屌

唔想佢真係俾人打死 安息

CLS

血仇

唔重要，同老解一樣係嚇緊未出嚟嗰5百萬人

推

#1
亞特蘭提斯
•
16 小時前
人手轉：
收到消息：荃灣麗城，深井，青龍頭一帶可能將有屍體發現，懷疑有三架狗私家車停於海尾灣附近，車牌VR3206萬事得，NN4044萬事得，1066忘記英文字母，約有13/4名便衣行為可疑在附近探望海灣。因為不方便拍照，如有路經可留意。

3中1了⋯⋯⋯

唔方便影相 仲唔係警察自爆係咩

cls

929 101

留名

唉 唔想陰謀論 但真係太可疑

有咩方法可以要求驗屍

好痛心！願死者能得安息，
何妖柒婆必落18層地獄！

琴晚有睇過呢個POST....估唔到....唉...............

有冇手足去其餘兩個地方留意下

.

你班殺人兇手一定有報應架！

補LINK.....

殺人犯我屌你老母

應該係僵硬咗

屌 預言中左

炒車，手足一定平安

呢d係一定會驗屍

有無可能係黑角會報復

有其他報導話係女屍

Who

屌
好恐怖

屌 深仇大恨

612 721 811 831 新屋嶺

真係開始信了.....................

仲有出血

呢個真係駁唔到

RIP

警察殺人

chi lun sin

把口封住左

Who is Don

似自爆，佢可能揸1066 車，唔方便自己都爆埋

警察殺人棄屍證據

疑點重重，不容不質疑...
「被自殺」是威權政府慣技，
台灣白色恐怖時期的陳文成命案最經典

反正你就自殺了，無可疑，結案。

對家咁做法，唯有神獸顯靈

昨天睇到有個post 有手足見到有幾架便衣及車唔記得話係邊到鬼鬼鼠鼠睇地方，唔知係咪棄屍

被自殺高係高招
因為香港人唔會理

但當面扑頭 個個都鬧狗

我個睇法係 831真係死左3個義士，可能用更多屍體混淆視聽。等最後不了了之 繼續煲大831啊！！！

我都係估搵大陸屍體嚟做戲
所以無家人路祭
希望今次估中

開始變咗d狗講咩都得

屌
究竟第幾條命...

殺人都敢..輪姦個d...唉

炒車 pls

守護孩子嗰個

仲有新屋嶺

Push

留意返，隻手指好似駁返添啦

衫都唔換？？？？

push

新屋嶺恐怖過831十倍
一邊可以係重手打死
但另一邊係虐死

雖然係咁 但好似冇證據可以去告班黑警 831有cctv
如果新屋嶺真係太舊冇cctv既咁 真係死無對證

衣著唔同

831有cctv
咁又點？

由狗鐵話會keep三年開始
我已經知道
餘下來的CCTV影像
已經唔會證明到啲乜嘢

係咪同一宗？有家屬

加入《香港全民議政會》（爭取民主長期戰線）

投票及公佈Channel：
Telegram公海：

好處：
1. 對準政制
2. 低成本
3. 以民主爭取民主

《香港全民議政會》 HK Assembly 正式成立

因為水壓，有機會係七孔流血

唔係話唔推新屋嶺行駛私刑

咁我地可以做d咩 點先可以搵到證據

班狗死唔認 新屋嶺又真係冇cctv的話 咁我可以點

唯有行動升級逼政府成立獨立調查委員會

係咪斷脛？

有傷痕都咁肯定係自殺?....果幾位

警察殺人棄屍證據，流血死者短時間內死亡，警察短時間內看守浮屍岸邊。

又無可擬？